如果當年我retake 揀 Ust MAEC...

如果當年學校比我揀M2，一早入咗

個program根本專門為PhD 而設。

係絕配，EnF = 基金佬，MAEC = 莊Nash

根本做經濟學家，數學係超級緊要。EnF

我都想入maec

唔挽留 quit u啦

如果我當年冇drop m2，一早入左cu engine

EnF 得啖笑，鬼唔知係基金佬定倫敦金

依家開始minor maths ，太遲

偽毒Ching咁想我走，係咪想 represent埋我個份？毒撚講多一倍野好慘架啵

Cu N賤係三大

要爆cred

仲要 defer

去報外國PhD 俾人見到4年讀一個math1009,真係得啖笑

一個 Math1009 ，另一個 Stat1603 ，問EnF 仔識用啲咩 Software，答 Microsoft office

偽毒ching講野口疾疾
個身仲有陣酸臭味
但又學人染一頭金毛
真係好核突

積下口德啦

唔積

我地兩公婆平時積返黎嘅口德就係用黎恥笑你